[區選本身就係專登輸] - 目的係 恢復藍色經濟

黎明行動即刻消失
開花亦都消失

香港經濟立即回血，尤其藍色資金行業

比答應五大訴求更有效

強姦
爆眼
死人
虐待
老屈

係唔係乜都唔記得哂？

好多人都中左階段勝利既毒藥
今日真係要出黎話比政府知我地係咁易氹唔係五大訴求我乜撚都唔接受

推呢個

六日都冇埋。。。。

人地專登送比你，目的只係因為更大嘅利益關係

送架咋，唔係真係贏番黎

6:4 比，證明佢控制得非常好
真係贏就大勝啦

目的只係想大家沉醉係勝利之中
係最佳嘅分化手法

有冇人因為區選輸左而負責？

冇呀

因為係一場戲黎哂

恢復藍色資金先係背後最大嘅目標

一早講咗
仲未計黃色經濟圈背後送多幾多錢比藍色業主

唔記得啦，休息吖嘛